hi 淡友.（1281)

push

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

推呢個

做乜鬼

大家牛過定熊過

吉過

大家和和氣氣
自由巴唔好放係心到
當粉筆紙抹左佢

記者

我懷疑佢成左年未

有冇巴打report個舊post

咁衰cap人圖嘅

block左佢
唔洗煩

好小事姐 大家唔好嬲

巴打幾愛護你，冇貼你出黎

唔好有下次喇

扑左好耐，太撚煩

我有奈B閃卡 高價放 $20/1

自由巴 唔好唔開針
之前我都俾人po過

佢會自貼

我已經秒速叫佢轉icon 但佢睇唔到

咁貴既

真係頂唔順

可能佢上水都唔知發生左咩事

有冇冠希啲咁閃先

有呀
仲要放張素顏嘅
我又唔係自爆
人地叫咩幫手去牛牛唔知禁啲咩活動
我咪去幫手禁下囉

25712 -1 是否不智？
策略 如果有50點以上profit 就過week
如果25770就斬

講第二樣啦
恆拍又轉燈抽上

你又賣閃卡 又賣絲襪 你賺哂啦

圖呢 朋友

明明多數都係奈奈自己Po

但我唔會貼樣

係咯, 如果俾記者知道奈B IG就玩完LU

po 素顏咁仆街

小心amumu 用大法

我淨係見過你啲三文治同宵夜咋

25770 斬係基於咩

擺明仁底

即晚回？

過weekend已經危險仲敢沽只可以祝你好運

收唔到day low 點沽

想要

之前好似有腳

基於 想輸少啲 驚上260

排 50

根本唔想放過2609up

收到風侵侵有行動

點解奈B會敢放素顏上網先？
唔通真係天生麗質難自棄？

咁驚 咁咪等260

就快收市
熊食2格走
幾好嘢，咁都上返嚟

快手到成個娛樂版記者咁

佢又唔見咗

靚女怕乜

到260會唔會到230

熊過夜既星期一高開唔好喊
一巴煎到你班熊寶寶訓係到

正仆街仔黎架

我....換咗了 屌 點解咁都自爆到

牛過夜呢

有app執相
化唔化咪差唔多

你咁講 我又真係咁敢 唔想比你煎

5 手熊過

星期一二都升
得星期五有機會跌少少

因為覺得會跌，50點當睇錯市

要唔要改埋名先

個comment我舉報左，希望admin爽手del啦

60點咁少 夜期好易就夾走左

屌你老味

記者真係attention whore 黎

格都唔打

50點 夾你一下就跌500點

咁係唔叫素顏啦

但醉b又熊過
好難號

吉吉保平安

大法ready

台灣youtuber啲on9名嚟 我真人更係唔叫sam啦

走鬼呀

QQ下星期一補裂口先上

今日試下玩大法

未出糧無錢玩

估唔到記者ON9會貼上黎大家淡友POST巴打圍內笑下咪算
唔好放上心

go go go

夾到上260 再跟大家步署la咁
今次試一試25712，我是傻淡

唔好la

MIKI 痴撚線架小心

歡迎信徒加入

Ready?

奈銀又發力

逐佢出po
本來淡友po 大家都好融洽
點解要做咁既野 傷害手足

冇事啦 都係睇到3/2個樣 仲有個嘴睇唔到嘅

自己搵位啦 我set 650+1

今日支竹都唔靚
但收day low就更好

下星期一如果收陰竹 咁你而家就沽得正確

rap

係咪有奶清圖流出
我願意出一手5號仔

奈b自動流出

一手 qq

熊軍全部M底黎, 唔怕仲覺得好爽

至少一手1211啦

我熊必勝

你係排緊定入咗喇

不問價+盡佢呀

係咯, 佢話唔駛咁煩, 你過戶俾我我直接俾ig你啦

ga比人cup左
拜登登基
下星期一萬升

今日支燭算唔算吊頸

real?

唔到670+1 屌是但入啦

棍上

等多兩等 又冇咗個機會

信大法 得錢錢

大家都決定過夜？
吉吉左兩日，成個人精神左

姆姆食得通知聲

屌 照上 試下個大法

賀錦麗都登基

岩岩+2左支持大法

做淡嘅人都係心理有缺陷
一係就鍾意俾人逼害
一係就有反社會人格

我好想佢係咪長期都服用精神科藥物

我諗我真係有反社會人格

MIKI 專等收市拉上去
屌7500 又慘被夾 好彩係第一注姐

最ON9 係咩雖然係第一注7500 期貨最低位我先入7500 ON9到極點

大法又羊

好想屌佢棚牙

再咁搞落去我驚佢上報到時大戶知道無得玩

星期一唔係直接打260熊熊啊

唔怕啦7字日蝕極有個譜
用大法 係咁易追返啦

樂觀啲諗, 尋日收市咪一樣抽2百點上去, 夜期抽多百幾點, 今日開市咪又係跌番晒

得返600票優勢
仲有幾萬票未點
唔贏就再加票
點到你輸為止

大法

咁就100 點 cls

得姆姆 得天下

夜期係獨立既
下星期一千跌 耶蘇都保你唔住

清 識屌

miki 一棍轉燈

都好 升高d 跌都多d

好友支持

回返哂

7200 過呀

下面買完執下格仔就走咗

開個會返黎轉燈

change my mind

一棍打返落黎，牛軍咁廢

跌緊啦

驚西

真，米國宜家咁亂，一定係沽爆佢

3小浪過左第一個浪啦，咁撚快既

巴巴收day low

驚西

驚閪 SH一百點

日常叫春

平凡巴個50點

唔係100點止賺左咩

miss撚左啊屌 唔記得set價
去過wc返黎 跌到仆街

上唔到248既 唔係put撚左

67喇

MIKI 升硬唔識跌的

唉屌 諗住屙舊屎
返到黎就出左事

仆街 普京患柏金遜年頭辭職

你個位CALL 邊到有輸緊25670 丫嘛

miki 已經到左極限

同佢個病一樣

有咩影響俄佬已經係政治毒撚

真仆街啦 無佢制止支國
大撚獲 割左D 地隨時嘔返

手震震㩒佐導彈發射

仆街喇
搭沉船

啱啱做緊野睇唔到，無走到tim
大法又贏。。。。早知25680反手跟大法啦

大芋

升到仆街啦肯定

美女準備收復失地
On9

好忙炒唔到股
大家今日執幾多？

唔係掛仲有得sing

未來戰士

佢咪話咗準備

我又燈到啦

跌wor Ching

鹽巴成功燈到，美期爆升

燈你個燈

升到唔撚信

點解會咁

大法一般睇幾多點

醉巴到最後熊過定7200過呀？

跌緊 邊到有升

跌到hihi

熊過

其實自己搵位 如果爆升我會hold多陣。
一般100點就食

千跌啦

又要返去蟬修，無限期退出

一齊叫春啦咁

又要夾la

吹下水

咁咪冇得扑野

講下禪修心得

岩岩左一巴右一巴 完美摸頂底
好彩本身贏左注 輸profit

呢d位，牛熊會不段輸流叫春

MIKI 條線直撚到......

屌唔係+左先黎跌下話

哇夜期咩事

molamola,我又害到人call，又有罪孽啦

姆姆

屌260求走人

唔緊要啦，唔關你事，佢自己call完唔反手put 唔啱
一齊put la

最後巴巴牛+7500過夜會否太奇怪

唔關你事 諗住避大法平put 係我燈

大家好 我做左3日熊軍

咁早跌 姐係今晚上258

跳樓了

同你一樣

258 溝左 = 252家鄉

set返670原地止?

今次仆乖了

果條直線

現在全都玩完了

新東方暗螌有得升

冇溝，家鄉仲係24700

跌得咁少ga

估佢唔到 仲要100%中

得唔得呀

SH set左 570止蝕

咁早跌玩完了

見到100%我都嚇咗吓

有乜野消息會直插1%

下星期千跌

淡友坐多一千點

有抽???

你MIKI 達人你話事啦

二千跌ok?

見佢喺中國教英文到好出名咪諗住抽一手擺吓囉

FAT 啦你
抽到全中因為螞蟻 同前排破發潮

合理回，健康回

夜期又衝返上去

紅色喎

又迫害熊轟

決定做坐貨師

最後選舉舞弊
侵侵連任
中資股全面受挫
暴跌8百點

唔會咁快有結果啦

今日應該幾多人熊

同埋唔會800 咁少啦

跟本係怨念熊

個選舉好煩呀搞咁Q耐
寄票真係ON99 架

仆街美期啱啱打中我張call止蝕 多一點都無之後彈

永續1%

如果捉到有支國影子就有戲睇啦
一定覆桌

AZ: Maricopa County will post its next report Friday at 11 a.m. ET. Officials there say they have 204,000 more early ballots to process, and a smaller number of provisional and other ballots.

哎唷唷 又係床底搵到廿萬票未點添

哇你仲未食糊

好大棍

已收皮。。。

收到風今晚千跌

冇倒蝕好了

屌你老屎忽

反手put 無眼睇 50點止蝕

我登越黎越明確，跌乜鳩。。。

一邊點一邊做票梗係永續1%

唔係喎，我收到柒婆風，佢話今風要打7老股落27777

諗唔到點解唔沽

即夾10點
燈力唔少

要105%先完

上番258比我開put啦 247邊都得架啦

因為我睇升

其實侵侵輸左令我好唔開心，好心噏幾日先平復到，點解mail in點極都有，成日都無啦啦彈出黎。。。
好痛苦

Dji一星期升差唔多兩千點
回返5百食糊過weekend好合理

姆姆應該到斬柒位
利申：上次唔得閒無斬

成件事笑話黎
無限猜包剪揼
猜到我羸為止

千跌pls

各位熊軍幾好嘛

好爽

估唔到美國都會搞成咁

幾日升咗噉多 點會好

Until he call
如果一開始有實數我唔會話佢，但佢無啦啦搵D出黎真係好可疑
真心，唔係盲撐

分化左啦俾人
玩政治真係唔夠支國玩

子言巴 狗養大明

我260開咗車嚟接你
利申平咗張put

又升返

無限ballot 點撚玩

計劃反手call啦，美股西冧港女都唔跌既

好似個個都識我咁

我好耐冇上嚟

唔使擔心喎大家，今晚一定跌！

想食炸雞侵

信念熊教！

全軍集合！

唉，我好撚想派晒啲雞佢

子言巴生意好嗎

托大家嘅鴻福，生意終於好返啲啦感動

我會call miki

成條下跌軌道出晒嚟，仲要雙頂，唔沽想輸錢？

係真唔係呀

拜登上位 跌條毛

3頂都黎

咪講炸雞 突然好撚肚餓

琴日走曬的SQ今日先嚟爆升

我成日黎食唔話你知

佢上位納指一定跌到仆街！
特朗普肯定搞鳩佢

唔好啦，一齊call港女啦，call完聽日可以再call

未到3小浪，3小浪完call 得

星期一我會繼續put柒HSI賤貨

無希望？？

有都係假既買牛對沖啦

上訴到可能得，不過如果出動到法例出嚟嘅話應該就仆街，個市一定爆

我想侵贏咋錢唔錢對比下好小事

真心大家呢個位call真係唔多數位

搞到下年都未必得

邊個傻豬係阻力開call

呢度好多人

納dee 咩事

出左個ta 半假嫪post
順便黎坐下

一棍棍上

啱啱睇到有個post佢話侵侵有係選票做防偽 不過冇通知民主黨
黎緊重新點票睇下點

穿咗下跌軌道先再算

miki 納dee 先係
港女沒有

差唔多最低位put咗夾緊點睇

開市轉燈信唔信

哇好撚爆
隨時滅黨

兩棍上返開市位

港女個市世界級閪

即刻溫下書先
但港女真係好硬wor,美女跌200佢跌100
美女返屋企港女一定射哂上天
再加上最近人幣強橫，內銀內險

精彩呀

星期一裂口落返250ma都仲得

子言巴加油

開市千跌，信唔信

姆姆+1走咗未

未hit 中止蝕

嗚
本來侵侵贏有得食炸雞

miki 易玩d

哎吔5 手凍過水la

場波未完 仲有星期6日news好多變數

到三小浪頂放定sqqq 先

屌你老母！升上25800打爆我啊！

低位call 又fat cls

今晚清下個美股倉先食咗先
順便睇定嚟put

手揸sqqq點算巧

等贏

低位升返百幾點

等緊3小浪後再call

斬咗了 竟然唔使輸

唔怕！信念！

一開波係咪嚇死

好彩有miki call 補補血

子言絲，好耐無見，呢排點

係 諗住都冇嫁喇 不過成晚流流長就放住 set咗原地止

扮咩 熊應該贏 夜少少-1支持你

何必日日一定要賭

好耐冇見啦朋友有贏有輸馬仔上個月有進帳

食兩家茶禮

想追數

唉

有馬仔調劑下，無咁悶

呢排有冇贏

琴日283買咗sdow 今日千跌

腳仔

馬仔都係一般般，而家call 緊美股

哇 轉燈

nq 同我死落116啦

玩正股 Call Side = 睇好間公司 = 想股價升
間公司發展得好 = 人類科技進步 = 最後benefit到自己
或者望社會經濟好 = 龍市 = 升
好友望社會又繼續向未來發展
大家又有錢齊齊賺 皆大歡喜

但淡友日日望跌 佢地自私自利
想係自己贏錢既時候 仲可以睇住人地輸錢
佢地寧願經濟唔好係熊市 / 科技公司無突破人類文明停滯
都想好友仆街得自己贏錢

所以各位龍友望到淡友應該日日指住佢地嚟屌
屌到班自私撚懷疑人生
1
4

258 put 返先

鹽巴睇回調咩位？

見你又然喎ching

支那份不可靠實體清單係咪唔洗出
我登大勝
要入0005了

而家有賺啦大法cls

說話唔可以咁講，淡仔既出現係懲罰貪心既高追人仕，用黎取得股價平衡一段爆升，總係含住一d over shot , 淡仔就係食呢d

淡友先岩，突然好想食譚仔

小M記加大姐。。。

我call佢跌百幾點
我put佢又升返百幾點

契媽盤前叻仔到

又贏

？？？？

90蚊有冇買契媽 d 人講到拜登上納dee 就食屎

信念唔夠的咪震走左羅

92入咗
但其實我其他升到火箭咁佢都重搭緊𨋢
係今日回少少佢架𨋢重上緊

唔好再做雞啦

每次回調都係

準備急插冇水花

姆姆又贏

咩話

強大心臟

起碼插到nq 118

其實我好撚驚

一開波插咁多好少見

Sqqq幾多放好

miki 開唔到邊家
通殺高追好友，高追淡友

有預感一開市衝返上綠燈

想磨到幾時

我賺廿蚊算

差唔多係

273

燈夠未

夜期都玩燈掣

升升升，跟住半夜閪冧

港女未開市都轉定燈

我打和執返手續費走人 我705入 個位太差

我第三注係104入 而家均價99.xx

正常既 一開波嚇到瀨屎仲賺鬼咩 平手諗都唔諗啦
黑仔飯又然 開始轉運了 幾時到我

望佢升廿蚊 咁大咬

道期真係好難玩。。。

和都然？ 點解個世界變成咁

當你黑到仆街 會覺得打和係好幸福

睇嚟今日都應該只put 唔好call
一下升完都即卡打返落去，入put輕鬆坐
入call無限夾

又開始閪冧

岩呀，升期一又高開

低開引熊再抽上 比較符合劇本

一陣牛熊街貨就會有答案

走左SQQQ

可唔可以彈高d 想-1

做咩事？

係咪等緊258

斬左 扣埋手續貴羊10點
今日操作有d失誤

無啦啦又閪冧

講咗假升

閪冧

低位鳩call就啱

咩倉，靚仔

千跌？

比次機會 老細

我轉左好友

全沽

道28540熊
納12100熊
港24800熊

全部開左1$美金

嘩，美股靚位

我覺得會上多次，之後跌

琴日止蝕..
今日就跌

真係邪到一個點
屌你老母

紫巴

好少見紫巴咁頹之前成日貼倉羊錢

跌唔落，可以9CALL

由羊100點變12點

正所謂嬴要高調
輸要低調

又話今日閪冧，又話假升
但叫人低位call

睇日k線好似做緊2浪

會唔會穿前頂，29200

我沒錯啊千跌完就 9call，而家係高位呀嘛

我唔睇好如果再上我沒計

差dd , 炸埋上面班淡友先

鳴鳴
我啲錢錢呀

通常都係咁 好仆街啲大戶

跌乜

好似未完細浪

沽yen 先

跟先

好吸引，103

3小跌浪完，睇5小升浪

借問聲有冇巴打係富途識到啲女add你加微信
係咪又係股票伏黎

Sure
近排TG 有條女 叫我跟佢買
俾埋啲股其實都幾正路.

而家真係小心
佢地俾多左功夫去釣魚

係不過怕佢一跌就無回頭

開頭不嬲俾一兩次真料你引你跟佢
之後就

我加佢微信傾左兩日對話好正常
佢仲要screenshot自己啲大股持倉圖（實時）俾我睇
傾埋電話
真係唔知目的係咩
有冇人分享下

分享埋J圖得唔得呀

1. 靚女相（但唔知係咪偷圖）
2. 錄音聲好j
3. 暫時chok佢背景資料都算一貫

有多啲人分享我貼圖

肯定有目的

Nasdaq再升就破頂

一定搵你笨

Usdx穿就支持位
Put美股嘅睇路

put咗係咪要跳樓

又狂升
淡友真係過唔到年

抽高緊係put 鳩佢

到底今晚會爆上定爆落

殺埋上29200

淡軍個勢..好似好勁...
一彈就壓落黎
唔做淡都唔做好啦

垃指企穩12000

有啲驚 放哂d sqqq佢先

太強勢，我都要做好友轉call

我返嚟了
啱啱炒完埃瘋

仲有水位咩

Pro 一部第一日都賺一千
不過哩到啲大戶一格都玩一千

唔係未開市都綠呀嘛

1000 蚊搞咁多野不過買左細期坐係屋企食100 點仲好

笑me丫拿

上下各五百點雙殺

成五粒鍾之前都bin , 夠你來回一千點啦

on9 日元，無料到

唔通今日又爆上

所以做人要睇長遠啲
唔係夾到

準備閪冧

睇黎想破頂

總會跌返嘅
係咪呀 哈姆太郎

留名上258

睇淡唔做淡，但我都睇唔到會淡

call你

100

miki call 食糊

納Dee 企穩12000就睇下破唔破到12500

咁早？

小食多滋味

好粗長啊

牛軍CHING好撚勁

258

其實我係咪應該開始戒賭
炒咗幾個月牛熊，好好彩冇乜輸贏

但買嘅股數由初初幾十萬股去到而家幾百萬股
每日上落都萬幾兩萬
每日唔交易幾次都覺得唔舒服
我覺得開始有啲控制唔到自己

一陣一開市...隨時一大棍炸落去

你有錢就玩期啦

搖搖欲墜

同尋日差唔多

1000 點走唔甩。。

睇黎有春用咩，今日都係最後先拉升返少少

日元，能量棒

我都想開期玩下

睇黎前日高開600點 好多人諗住會反彈插返落去

ig 大家庭

正常都會put

2000...

屌咁撚勁架。。
原來最冇信念果個係我
對唔住

只小10000

正常呀，個個都諗住升多左買跌架啦

all in or nothing
唔係玩命不如去做奴隸

幾多止。。

引熊咋，下星期一野轟上

侵侵連賓州都輸埋

羊左咁多日，留返D俾人羊啦

我都轉左好友，開市就call爆佢

點叫有錢，我覺得自己屬於窮既層次

又升撚到

咁樣就賺100萬

啲熊多到

已set原地打。。。

港女258

仲行緊？應該賺好多，見好收！

又夾100點屌你老母

怕咩，有撚排升

問題要打唔中

嗚呀熊熊要夾夾la

路要行 推高咗20點 穩賺

end game
唉

張call 258平左 lu...

嬴幾多

選完

唉 我要反省下

選舉完 前路明朗 有排升

冇計 盤前咁chok下下二三百點 心臟細d都震走

我侵今晚千升la

日元

啲大麻股

大獲啦今次 淡友全走

夠膽上埋260

睇黎...今晚..熊軍嬴..
咁樣扯上去唔夠5分鍾\
熊軍就可以打返落黎

少少啦，24625坐上去
啱啱831 mark 左-1 ，入到就用profit坐

無言的侵侵侵

未開市都扯到轉燈

認輸總唔爆升

上多次285啦

285？

25850

唔係一個好現像

MPF真係炒得叻過我

屌
浸b豬咗 努力做人賺錢算

盤前跌到 熊trap 一下打上284 淡雞慘撚到

想移民既都唔洗諗咁多啦

拜登登基 萬升
唉

未分勝負
睇得出好多人散水

香港係我屋企 點解走嗰個係我唔係人哋
過好生活 思想上keep住呢個態度仲好

淡友

我MPF都嬴3萬幾架.
今年

下下追住我黎打dllm

到底係老美帶住歐洲跌
定歐州跌扯埋老美落去

中左?

25830又俾我put到wor

可唔可以上多次258

牛軍頭先咪好撚串既

set 定

金跌

25850 上唔到就由佢

嘩miki好大棍
冇乜方向tim

大家準備好奶共未

係咪已經止賺

邊個醒目仔，跟到沽日元

平完再反手 屈到

話左一定跌

有料

言絲醒

好勁坐多陣應該等到閪冧補裂口

咁啱好彩姐，啱啱捉到個rhythm

搖搖欲墜，好不安

今朝入左pton 一日賺左8%

信念

10%了

目標幾多

港女硬到呢

巴巴又玩逆市

屌佢..
又急回

聽唔聽到啲聲？係牛叫啊

今晚坐到27000

美期?

係，納就食左

止咗啦 被打

得賺20 點都fatfat
1 點100 美？

1點1美炸

道就10$

但佢納dee. 100 喎

1張100鎂 買得大 賺得大

咁就萬6蚊

扣返佢溢價3點 有23點
唔通all in咗5張又周圍講咩

幾分鍾就9皮野

邊個話258沽？
又俾位啦

夾到懷疑人生

輸嗰陣縮埋一邊姐。。。

咁都叫有錢輸

唔明港女點樣爆上黎miki 慢慢升佢就跟上 而家人地跌又唔跟

想屌多張日元

因為港女本身已經跌到殘曬 人地美股新高

我開牛熊啊

等過多兩日再特價買先

升囉
星期一就put柒你

港女有阿爺同14億支持
長遠安定繁榮

港女係臭閪

愛國愛黨愛主席
唔反共 唔做淡啦

宣佈贏左啦咩 唔係打官司咩

贏鳩硬啦
啲新能源都升啦

準備好奶共啦

又無入市啦

我係勁共
奶我

千跌呢

put佢老味

T咁都上得番

錯邊 即打 反手call返

amumu 大法係屈架
係開波大插嚇到d 人平手即閃

想put

想put添

258 -1 過夜先

大期過夜

gun

重有成個月 怕西咩
比拜登當選 最多咪升多300
科技等爆啦

無知一問 科技股得罪佢d 咩

港女咩方向

67 低位put 咗

港？

因為係侵提倡

是

tesla 撚仆街啦

cls miki 升小小 港女high 到射精

棍棍有力
痴線

星期一直踩260

隻acb call 成6000%

低穩258先算啦
轉頭腳軟落返25720

侵侵玩完
港女就升
明眼人一睇就知chinajoe企邊面
民主(黨)不是個好東西

如果唔係好多就斬啦。。。都唔知升幾奈，仲有成晚。。。

急插

嘩！！！

拜好似對old經濟好d 能源果類

幾秒成百點

爽皮 put左 斬倉

止賺?

準備又一棍

對

今晚無乜水位
應該守住258
除非美女插水

有無手足陪我過weekend

明明美股紅
點解港期

清 過夜諗清楚喎

手足已陣亡 精神上support

大把資金 258係一定

手足開咩 跟

on9 棍落再棍上

螞蟻資金解凍

大信心定唔想止蝕咋

假冧
屌呀引熊

無乜肉食

美股有熊咩 引put 棍落再棍上好似3分鐘內好on9

引字後面一定係跟牛熊
定律嚟

美女升100點港女係咪照再跟100點

今日d走勢有d奇怪，都係唔trade 早d訓

日日都奇怪嫁啦

我坐緊喇

其實有本唔怕坐既，望補裂口wor

今日每個浪都大波波 謝b又中

baba又上返

我平左我既put 了，（無本呀）

黑仔飯又買咩

岩先見你話食左張成千點

唔玩好過玩，冇咩啊捉、等下個跌市

fake 左大家tim,我打錯左 25625 做24623。。。
好柒呀

納dee 好強勢

低位put咗

即係下星期仲升

等回一回氣先再入好似好d 等2浪

我唔敢諗美女升100港女會升到邊
人地仲係紅燈都升到打晒飛機咁

死咯 唔識回嘅

得過幾蚊
跌就十幾廿幾咁跌

仲有冇sqqq坐貨師？
驚到19.3走左

又健康牛
編編我啲正股就熊熊哈

你走左之後升到彭彭聲

妹住上

d 股都升盡曬，依家入好似唔係太值博

我而家都好撚驚

港女升到

有羊已經算係咁
利申 第一次sqqq羊

67喇今次

巴打再入再走多次ok?

低位put左

唔驚啦 你前排先食左張靚 有本錢

下星期又屠熊

斬左，嗰張賺嘅六成已經無左

星期三先再試加入熊軍啦，大家休息下，唔係就要下禮拜一

老美真係升力十足

說好的千跌呢

侵侵越輸越遠
千升

call晒道指納指
納指有得執，道指無得執

出十字星，今次仲唔轉勢

輸哂

真股神，你買咩黎，你唔係買acb 老千股阿？

買親都輸

岩阿，收手啦

仲有

搞咩

大龍市，驚春咩

痴線美市龍到咁跌條毛咩你擔心數唔切錢好過

昨晚set259 走上唔到希望下星期開市一下上260就走倉

24700put仲有冇得救

2021年可能有救
今年就

點解唔信我呢

含撚la 大c 睇淡美市

熊軍睇路 星期一上262

星期二280，星期五見30000

又升

牛牛點樣開呢d公仔

你持倉右邊

期無既

我早排死唔信邪都輸左十萬

一套有幾多張

咁大鑊。。。

爆落

尾市18.9入返 宜家過六日有啲驚

轉港股玩好似好d

唔係掛回調位唔係263 咩

黑天鵝

即係我張put有得救？

短期263 長期應該升穿最高位

跌唔係預左咩守多一個期升啦

大跌4點

Weekend IG

最好就平手啦平唔到就蝕200點都ok

咁我仲搵唔搵破產律師?

240謝巴 比咁大希望啊

補最近既裂口架咋應該
我諗應該當再前一個裂口係突破性裂口，唔會補架啦（極度利好）

睇都未識睇出黎貼圖

周末ig dji跌幅多一倍喇
熊GEL

又撚熊轟

如果上268～9
落返264～3，會唔會都計穿
當然，上到268 ～9應該無熊軍架啦，死哂啦

上268/269
再落返263/264就係行緊c(4)浪
之後就會上269-280 range
行完成個5浪升浪

去kfc 食淡雞

去食三手雞

高級雞3手好少姐想跟食

咁都要排

300 點星期一就到啦

睇下邊一日高開直插 呢日出現就可以做返淡友

美少女搵唔少啦，call左咁多個月

仆街喇我put咗

你咪睇下佢穿唔穿260/263

有錢有得救
我236做到個倉位變241
一個月都去過2次

坐貨師

轉番一半錢去去玩港市先，留一半係美市，等兩邊是旦一半回調再入

港女市咁19都玩咁多

幾時做媽媽呀

cap圖先
驚第時唔記得
跟謝巴搵食

Cap嚟鞭我

嗚呀又要止shit

Change your mind

謝巴 借問聲你覺得大選如果侵萬一輸左，佢唔認同結果而覆桌，個市會唔會加快仆直

要用紅字

準備龍市，可以長期投資

咁快下定輪 一陣整覆圖你嘆下

正常升咁多都回
但股市真係咁簡單？

臭港女落左咁多個月, 上邊千萬億蟹貨..
要行牛市既話一定要爆大量衝上..
暫時睇唔到有咩因素可以俾港女有衝到30000 點既空間

講真.. 如果過去一直覺得HSI 有牛市, 真係多多伏都中

我唔想市場driven by消息的
不過如果要拉埋嚟講
係會嘅 學班財演話資金要避險

HSI 唔睇熊市了..
呢件野已經同A股融合...
係底... 啲內銀內險, 殘到傻,

不過呢班豬隊友又冇前景,
令港股升又唔得,
跌又唔落

但早兩日火箭升勢都似係政治市/消息市
感覺市場本身都冇咩力 美帝唔再pump水似乎會打回原形

今日同大家share下本人對9618 既分析
9618 裂口突破杯柄, 而且成交上升,
MA 多頭排列
MACD 10 25 發出特別雙牛指標,
MTM 突破下降軌度
而且PVT 上升, 表示有資金追入

但係小時圖略close
KD crossed
有機會要回多幾個小時,
不仿等9618 小時指標出KD Cross 追入

廣告︰
各位如果想睇多啲鉛氣指標分析,
請追蹤小弟TG啦~
要TG 可以PM 我

謝巴

跟謝巴你搵食不過去到263都要put一put

「公開處刑」連登仔約女神食飯慘做電燈膽！女神：多謝幫我攞位！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有無睇過，會跌出黎咁呀

侵侵出聲啦

幾大波
但個樣好似私煙嬸嬸
都係唔j啦

好彩我唔記得佢個樣
照J
希望星期一港女都大波波

好撚大奶個樣有d 似咳神前妻caca

以前做援交嫁

好撚樣衰

爆升緊

星期一開市 會唔會已經26300

price in左㗎喇
唔好咁傻仲有第三個裂口

醉巴食開好野剩返呢D硬野我食就ok

有一定put，難得一遇
要攞返輸左既profit

有無巴打put左納

一天光曬，肥侵操控市場嘅日子終於過去

支那joe已當選禮拜一朝早美期分分鐘又抽2%上去，淡友今日好上定ifc 唔係聽日會好多人

止蝕算，都唔知會唔會坐到27000,當輸千三點算

未驚過
一開市就put佢!

dji hsi weekend 爆sing..
sqqq坐貨師點算？

唔理了
全力支持支那joe
習大大一統天下。。

又輸晒
唔撚玩
個市瘋狂
世界又瘋狂
摺埋做港豬算

等侵反杯 反杯唔到就專心奶共算了

上星期抽升左啦，抽升得多跌得愈痛

難度都好高，班仆街傳媒已經開始唔報侵既新聞，全撚部都係拜登上任既野

好撚黑暗，侵侵可能真係等緊時機出大動作，告上法院只係第一步

鞏固所有人既諗法
拜登已經羸左
就算侵杯到一定係侵出術之類

真心侵唔應該同全部傳媒都反面咁濟，人地全部都想你死而家

未決定到都1600點
咁依家係咪要升再3200點?

又拜登又雙11， 黎緊幾日似升wo....

佢太自大，真係以為自己贏梗

夾到你呢d冇貨 or 淡倉傻仔買入先跌

星期一不問價入牛，利申傻淡

屌 點解我會咁on9開put嫁 無喇今次玩撚完喇

就算侵反杯到都一定係拜登羸左先
點解要咁傻

你班傻鳩廢淡，明知鑊鑊都係玩鳩廢淡都繼續走去做淡，真係唔抵可憐

明左佢會輸到傻笑。。。

我係24700put呀，點算

坐多1000點囉

今次我地仆街喇 做雞都唔掂

而家係睇開市會唔會連260都瓜埋，247應該呢個月都唔會見得到

聽日開法庭戰 呢2個月睇定啲先啦都係
拜登正式上位先call都未遲 大把水位

263 得返幾百點就到到時錯邊又死一堆人

mola mola 侵侵輸鳩左
俾你贏幾千幾萬蚊又有咩用
做順民都無撚用 你唔係北佬根本唔會當你自己人
入教育營有咩要注意

儲多個月錢下年年頭ALLIN輸

姐係仲有500點升

聽日要去kfc 啦周末ig 搞到咁，molamola

各位熊軍還好嗎

Put左好多？

鹽仔仲串淡友

就算升都未必爆升嘅

可能聽日一開千跌

星期一早幾次都高開

傻淡

想問炒期/牛熊既清
會擺返幾多百分比係正股

99%牛熊，1%正股
人生太短出手要更大

你個名

大獲 有張put

錢錢呀
可摸耳當我無玩過

無哂淡友 係咪輸哂

奈奈睇幾多會回調

有奈b 帶領緊

宜家日頭無得同大家一齊玩股好唔開心

我去左跟雷公學下野，聽日實踐下先，加埋謝巴鹽巴教學

屌啊 weekend dji/hsi越升越有

聽日 佢就被夾2000點

美股weekend ig跌緊

weekend 比狗睇

true trader don't give weekend ig a shit

唔知呀
牛3又黎啦

嗚呀 我好撚驚呀 聽日點算呀
求下你跌啦

幾多熊?

Put咗 坐緊百幾點

院友又黎

熊軍準備上餐桌

Feel 唔到

已經約左經紀 聽日彩樓
熊軍

記者出黎
熊軍有難

美期又爆升緊IG爆埋上259熊軍上晒ifc未

美期

會唔會一開260